自己既路係咪一直都行錯咗？

一個想記錄下自己對生活，人生嘅感受嘅post。睇唔明係正常，因為我自己都唔係幾明呢幾年發生咗乜嘢事。

喺美國讀書嘅時間，係我最開心嘅日子。
日子過得好充實，每日4點幾起身出去做gym,跟住返學。
又識得多fd,成日成班int'l student去玩。
感覺每一日都好有希望。
因為自己嘅一個理想，選擇咗transfer去日本。亦係我人生開始仆街嘅日子。
喺日本嗰兩年，除咗學識日文之外，嗰段日子一直唔想再回憶。

真係一個令自己後悔嘅決定。

返咗嚟香港之後，轉過兩份工，每一份都做唔長。感覺同呢個地方生活嘅人嘅mindset好唔同。

自己一直好想返美國生活，但係一直都冇辦法。

開始覺得自己好迷失。點解好似一直行錯路。

已經行得好攰，再行落去嘅話好驚連自己僅餘嘅少少對以前開心嘅日子都會忘記。始終記憶係推動我往前行嘅動力。

我當年攞咗h1b 做咗兩年幾嘢喺嗰邊
但係就返咗嚟HK

而家後悔到仆街!!!

transfer去日本係一個好錯嘅決定。

而家已經冇機會返去。

有冇mindset唔同既例子

後生果陣 迷失的時候 我都會睇下steve jobs 果段 speech...

“You can't connect the dots looking forward; you can only connect them looking backwards. So you have to trust that the dots will somehow connect in your future. You have to trust in something – your gut, destiny, life, karma, whatever.

睇你都仲後生...青春已經係本錢喇

仲有其他路嘅 發掘下啦 私心推薦澳洲 日子都過得好開心 未喺其他地方住過推介唔到其他

香港只係一個中轉站 努力啲搵方法 好好裝備自己 時間成熟就跳走香港啦

努力追個鬼妹結婚移民去美國囉，或者去做/讀有得技術移民嘅工種囉。

btw其實你未必係揀錯路導致冇希望，好多人都係讀書時滿懷希望，讀完出社會先知乜叫撲街，所以又唔使咁灰，好常見嘅經歷來，唸下其他路搵多個目標啦。

正確啲嚟講，係對呢個地方嘅人同事冇乜嘢投入感。